以後見到拎裝備既, 無委任證既 , 衝埋去制服左先!!!!

唔帶證, 又拎住個盾, 好不安

「路人合力制服懷疑冒警人士」
即刻幾正氣